公屋裝修問題

本身屋企係可以間2房但淨係間左1間房
想拆牆再起地磚間返間房出嚟
有冇巴打知咩價位同埋係咪要同房屋署傾

落辦事處問

本身舊則係點先？

裝修佬：做到
房署：唔俾搞

你閂埋門 冇人想知，完。

印象中 郁唔到主力牆就得
落辦事處申請就得

落樓下申請裝修紙

唔郁主力牆就冇事

其實簡單啲
用木廊/石膏板間
就唔洗申請
輕磚就唔知